有冇絲打嘴唇對唇膏敏感？

兩年前開始突然對膏狀唇膏敏感
搽完會敏感
好似唇炎咁 又紅又腫
睇過醫生淨係比啲藥膏我搽
最近好似連唇釉依啲比較液體嘅都會出事
淨係搽潤唇膏先冇事
唔通我一世都唔洗再搽唇膏

我陰唇敏感

有一排忽然有
個嘴唇會生粒粒咁又乾又盛
用咗curél潤唇膏就無事

親戚之前又係咁
最後癌症死咗

比醫生睇下

冇再復發？

用凡士林打底呢？

咁我做定身後事

Lip gross有魚鱗嘅唔好用啦，要搽唇膏就搽層潤唇膏打底先啦

我會搽薄薄一層打底
下次試下搽厚啲

無 搽乜都得
不過都會買定幾支curél旁身好嘢嚟好用過好多大牌子!!!!!!

Yes
嘴唇變陰唇

諗緊會唔會係對唇膏某種成份敏感

我都係以前搽唇膏都無事 突然有排一搽就敏感 又生粒粒又痕又甩皮

紅唇！烈炎！

我都有用開curél洗面 真係幾好用
試下佢枝潤唇膏先

依家點

我通常一敏感就搽勁厚薄荷膏 過兩日就好返
但斷唔到尾

想奶

一搽多過兩日就會敏感 我有用曼秀雷敦有支專for唇炎藥膏 但都係斷唔到尾

用YSL一定一定會敏感
每次用都好痕
其他牌子無事

有時真係好手痕搽咗少少 最後過兩日就會即刻敏感
好想知咩事

我都係好大靚唇膏都唔敢買 驚又敏感 好想斷尾瘋狂搽唇膏

由韓國牌子到外國貴少少嘅都試過
都係會敏感
諗緊係咪要買啲天然手工唇膏